====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Enfin , et surtout , un tel changement d ' échelle n ' a pas été décidé par une volonté systématique de " faire grand " .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

